（水族）造景一問

想問下 想造景 主要都係青龍石為主
香港邊到有素材買 魚街都搵唔到